點解可以書展可以開學淨係唔可以投票

入唔入臨立會真係繼續討論嚟都多餘

快啲盡快選舉換屆！

咪係